YouTube凭借其自身的优势正在成为一个重要的广告收入来源。随着贝佐斯成为亚马逊首席执行官，扎克伯格是最后一个站在那里的人。|伊丽莎白·德沃斯金| 2021年2月3日|华盛顿邮报|
用模因生成器制作模因制作模因最快的方法是使用模因生成器。如何制作传奇迷因|约翰·肯尼迪| 2021年1月22日|科普
微软在周四宣布了一个新的密码生成器，用于最近发布的Edge 88。Chrome和Edge希望帮助解决您的密码问题| Dan Goodin | 2021年1月22日| Ars Technica
它在圣地亚哥被广泛用于家庭取暖和烹饪，但它也为该地区用于发电的许多主要能源发电机提供动力。圣迭戈的气候挑战将在2021年依然存在——甚至在2021年1月1日之后|麦肯齐·埃尔默|圣迭戈之声|
亚马逊网络服务是该公司的一大利润来源，在流感大流行期间，需求也有所增加。《华盛顿邮报》|克里斯托弗·英格拉汉姆| 2021年1月1日|当其他人挣扎时，世界上最富有的人去年的财富增加了数十亿
“有时需要30分钟，有时需要5分钟，发电机才能重新启动，电源才能恢复，”他告诉我。加沙产房电力短缺|杰西·罗森菲尔德| 2014年7月24日|每日野兽
Dazeem的轰动可以说是在Slate Adele Dazeem Name Generator上达到了顶峰，这是一款设计用来转换任何名字的小部件。约翰·特拉沃尔塔与阿黛勒·达泽姆现象的诞生|艾米·齐默尔曼| 2014年3月5日|每日野兽
我们采用了流派描述，将它们分解为关键词……并构建了我们自己的新流派生成器。《每日野兽》最佳长读物，2013年1月4日| | 2014年1月4日|每日野兽
但经济发生器理论在过去二十年中被揭穿。破产并没有阻止底特律对新体育场的公共资助计划|埃文·韦纳| 2013年12月4日|每日野兽
它依靠发电机供电，不断地进行迫击炮攻击，经常成为空袭的目标。叙利亚政府瞄准医院| Emma Beals | 2013年10月1日| DAILY BEAST
他施加电压直到发电机发出呻吟声，并敬畏地看着电表不断攀升，没有任何停止的迹象。保安|波尔·威廉·安德森
发电机嗡嗡作响，刻度盘的指针爬升、闪烁、稳定。太空监狱|汤姆·戈德温
发电机于19日晚上完工并安装。太空监狱|汤姆·戈德温
发电机发出嗡嗡声启动的那天，夏天的太阳很热。太空监狱|汤姆·戈德温
“我没想到需要这么大的发电机，”他沉默了一会后说。太空监狱|汤姆·戈德温